沙田馬場有3隻寵物 你問我答（2）

準備

lm

幾錢身家

是味父幹？

中p

2 8 6
掂呀樓主

等下場

Lm

12倍pq

場場all in

寵物台

下場買乜 上場買唔切

跟跟跟

放張珍妃旺吓新po先

賭寵物

Lau ming

今晚d寵物幫到手

條撚準備

屌，遲左入黎

留名

搖撚準備

唔怕 依家先第4場

中左Place

呢場點睇搵銀天皇
飛數好勁

樓豬 脫貧靠你

騎師王點睇

樓主點睇7號？

條4 重好撚 心痛，中 2 5 6，派100000，屌

冇玩開騎師王

密切跟進

頭先係我錯 冇跟

當撚左係波po

影左去樓豬坐開D位度

支持

唔係 我坐室內包廂

無咩肉食又難中

執左一皮己cash out

樓豬有冇屌過D U GRAD馬會雞

見好就收

好運有利 點睇

李寶利係我最鍾意騎士

冇 我好有禮貌

樓主，係咪唔洗理你心前每場4隻嘅推介，等你即場confirm先買？

戶口淨五百
輸極都贏八千
樓豬好野

樓主今日有去銅爵居?

係 唔洗理
睇我臨場

我今場一定要買到,樓主加油

樓主好波

咁快執10k
你地好大注嫁？

臨場睇馬個樣?

暫時執左40$
等你呀樓主

灰撚左掛住打機買唔到2拖6，唉

我都起ownerbox 出黎食支煙不如

想幫樓主含

臨場睇我個樣

我冇入場

佢係外國

一齊

跟

完場先

留一粒春袋比我

gay post

我想樓主幫我含

星期日我就唔出現啦
我個日有野要做
預祝大家贏多D

第四場？

唔緊要 過左今晚先

決定唔打機mon實樓主，屌！

咁今日贏

暫時睇好1,4,6
睇下樓主有無同路先買

等料 我愛樓主

20：45 開閘？

你隻馬出賽
仲父子同場

2 3 5 6 12
但見柏寶手套都唔戴

追左兩個post 知下馬主係點都好
大家贏多d👍🏻

樓主 紅星機會大唔大

子賤又燈

陳浩南同日本大佬玩劍道都除手套啦

等料

有未？

等樓主第四場
頭場信左隻7，收左皮

1,12

有無邊隻好

就夠鐘

買乜好，樓主

樓主出黎未！

1

主持推介 2,4,6,9
4大熱門使撚你地貼

戴番啦

樓主

😂

我買6 或者 12

夠鐘喇

仲有兩分鐘

6,12 q

已跟

位置q

跟
只求回返頭場嘅錢

屌 2都要補

4 2 12，樓主信你呀！

W

跪求樓主唔好再出 你一出跌左好多水

截左

補唔切

補唔切隻2

補唔到2

補唔切。下次繼續

上呀

第一日買馬咩?

2號中P

2有呀
但補唔切

天賦致寶GOAL!

唔知12有冇place😂

買左12 但要影相

12第4 屌

要有位置阿

屌

補唔切2

6同12揀左6,係咪咁黑

12似有

12都上得好快 但位置唔好 比人塞住

12無呀

12第3呀

12有p呀

12有呀屌，第三

暫定12有第3

中左 2 12pq 多謝樓主！

12影win

12第3

有呀

多謝樓主

12有呀

遲早出事

樓豬

你就好喇。我買唔切

下次都係唔買pq 分開買q好過

勁呀！

大家量力而為，輸左唔好怪就得

12單P 輕鬆

剩係買左6-12PQ

好彩有隻 12

6,12 p各十蚊

除左第一場仲未失手

2場都跟樓主中pq

你地咁都買到

你之前出既2489中3隻

揀左6做膽拖2同12

贏$2

扔12落去 中4重彩

又係雷神

不過雷神真係仆街
五班大熱一定唔去
唔係大熱就去

4連環

gun唔切

隻12 真係睇到爆血管

第五場

贏2cm

屌你老母 由12倍落到7倍win on99

等睇沉船 我真係勸老主見好就收

好彩12 追個第三

邊個買幾百個

咁樣賭錢先有樂趣

留名待發達

第1場贏300而家得返40

想問下樓主今日會唔會有全日重心?

照跟樓主

我預測 冇下一場

臨場

一舖回晒本
多謝樓主
咀你兩啖ok?

應該冇 第一次比貼士
唔太識 我要D時間學下點比重心

+1
因為上月尾輸左好多

前4場都跟唔到,希望之後跟到 加油

巴打 我跟左你頭三場 豬曬
我建議你開個telegram group
同埋有時分唔清你邊隻先係膽

淨係俾心水你好冇？

咪話左睇即場

咁都輸錢你戒賭啦
唔識賭學人賭

屌 咪撚又開gp 喇

我冇比膽呀
場場都比一隻喎

咪開，有咩係度講

開你老母 煩唔撚煩呀

咁都輸 戒賭啦7頭

咩都開GROUP咁要討論區做乜

on9番學玩埋晒咩unplug唔比用電話攪到無得買

自己追post啦開你老味咩

人地十話睇即場
自己唔識買

用狗會apps

就係電話都唔比掂dklm

點解個個都識買係你唔得呢？

買咗PQ

比下意見又圍屌

傻閪新手又要學人跟

無人講過有膽喎
乜撚柒都開TG grp服侍你 你都on9

有金都唔識執咪呢D傻鳩

同你一樣

4拖2，12 中曬

樓主萬歲

1號+蔣妹

回本好贏幾百個

呢個真

無人比過膽就話因爲自己買左做膽腳豬所以要開谷
自己衝出嚟柒仲話比人圍屌

你話開tg gp真係駁屌架咋喎
on99

想問樓主覺得今日算唔算利追？

一定唔算啦

新手咪買下place囉

等第五場貼士

下場8號好吸引

樓主上等人邊會咁好氣開谷同你地班on9仔一齊傾計啊

博屌

我老豆話D馬變熱唔買，變冷先買係點解? 唔係熱先大機會贏?

低水？

你老豆都信？

冇肉食
熱又唔係一定贏

開gp 正垃圾
要開自己開撚飽
有咩必要要開gp
分別邊撚到
屌你老母
呢到個個都可以睇
咁撚鐘意小圈子翻5p 啦

等樓主

留名留名

下場 1拖8、10

大家有冇咩心水點睇

樓主加油

條友依到都唔識賭
你估開左tg群 佢會識賭咩咪又係到話豬哂

感覺屎卓豐應該會黎料

想問資深賭徒炒飯哥係乜水？

你老豆發左達味

羅理雅

跟樓主上樓在望

好明顯佢想人地係group度教埋佢買咩,不如留低銀行no等大家入錢俾佢啦

1 2 6 7 11
6加強配搭 睇下放唔放

2017巴在嗎
想跟你

你去少幾隻得唔得

呢場唔去

去死啦

要食飯，呢場等唔到樓主出

巴打們加油過肥年！

唔信阿妹

今場我買4

炒飯哥 上呀

其實我連馬會戶口都冇，咁多年只係買過60蚊六合彩

今季好似冇乜料到

廢達柏寶QP

今場小注

上啊

已跟$50 P

補條W先

又買唔到

勁兔食左春藥丫？

你好似三次

蔣妹

連贏斷左

執到啦

屌,睇緊劇,每次一睇到轉去狗會網落都話截左

史卓豐真係黎了

拿 今次出左 又全中 位置q都16倍

話左你地嫁啦

有輸有贏好正常
下場繼續

今場重注左30 蚊

跑左幾跑？

勁

號

阿妹放太勁 少少拉唔住隻馬

少注斷 下場繼續

輸左三十

今晚無午餐肉食了

隻第三都熱？

x2 聽日食二手飯

我都係

輸左50

暫時輸左$40 求樓主幫手回本

金磚5國好馬，之前係騎師問題

仲有幾場 話唔定聽晚斬料加餸

留名等下場

由第二場開始跟 暫時仲嬴緊$10

無睇清楚On99買錯左
輸70

今次跟啱，但果位巴打係咪連輸四場喇

熱有錢贏 好過輸吖

開group喎

今場重注先黎輸

買4號撳左5號 咁都執到錢

好運

支持樓主 但我9玩

運氣

而家先睇到

仲未回到第一場嘅本

樓主今場點睇我

揾一隻中做膽 其他9買 多數亂爆

跟你好過

樓主今場有馬出？同主馬

開始有輸打贏要
睇住啲伸手黨輸就最開心

哇 侵侵同金仔

五毛都入埋黎

支持樓主

今場點睇

繼續

4號一定中

五毛打手唔夠經費

8大冷 試好哂

蔣妹呢排搞乜呀

又賭運

巴打 今場邊隻膽

屌，我45倍pla 買佢跑第6

巴打點買？ 我每次都跟樓主俾嗰隻 買位置

我拎黎拖腳，自己心水做膽

6場2號

唔買實後悔！

1 3 4 其他巴打無咩心水

8

10號

3 1 9
信一次屎卓豐

樓主靠你

仲有無

我 1或者 10

10good

Ok

all in or nothing

跟左10pq

渣都冇

差少少

還我血汗錢

唉 屌你 買錯下場 1 10

中左3重彩

加油樓主

好過今場唔中，多個機會

幾多倍

有冇咁堅

跑幾號

56倍....勁熱

跟10號p 1皮 咁就倒左落海

無買，首映根本贏硬

下場唔想買 又係嫡愛寶

1 10下場有無機

收返1000 回扣呀巴打

鳩買 買左最熱果3隻

輸打贏要

豬左$3000了

2,8

輸返第二三場個d
依家打加

巴打我等你呀

揀隻買p

我今場唔玩

依場跑咩

ok

幫你地睇下

咁R8再跟你屠狗會
輸打贏要班友唔洗理佢地

買左 139 三重

G死

我俾一隻大家
勁精神
告仔好耐無彈過馬俾吳長進贏
呢隻會博殺

大家開心下

定15m呀

有輸有贏
100%贏唔洗做啦

11 p 好唔好

2
8
11
點睇

恭喜

11 暫時冇乜反應

r7買咩好

跟唔切..

十二月先騎完呢隻

1 2 4 8 邊隻好
8轉黎谷草搵食 晨課又好

新手學人鳩買

1 路程掂 好惡 係驚史卓豐唔夾

留意緊隻3

4 8 正路

15萬我就唔識買喇

明眼人一睇就知

博冷8拖3 11位置q

7定11p好

一早講左你班on9 仔 當馬會傻嫁咩

樓主出咩 我就唔要咩

7唔得

呢位巴打都好波 跟左你買位置力保不失

無錯 我都係

諗緊要唔要莫雷好，大家點睇

r8 先玩

仆街雷神好難捉摸

嫡愛寶無肉食，唔想買佢

點都有p掛

做膽4連

2 1 12
但又想搵雷神拖 屌唔知點好

p得1.2

4連諗得過

2 起ownerbox廁所打丁聽返黎

5拖1 2
祝大家好運

今場買咩好？

5,11 pq

3拖全餐

11

3p

收皮啦雷神

中3 1pq

講撚左3 邊個話我叫買就唔買 跑第一呀屌你

買左3 11p，中隻3

四連買 1,3,5,8

本身買左8 好彩補3

勁呀

買左3 win

佢輸撚到傻咪係度輸打贏要囉

拎左你隻3做膽

利申我撐架 另一隻唔爭氣

買咗3 8
俾潘狗累死

本身買11，後補3號

贏得好險

Same

777

支持 有買3 唔好勞氣

嫡愛寶輸死人

小注中左

百幾蚊W 贏到笑

屌你我25拖全餐

有無買

自己唔買幫大家睇

公就你贏 字就我輸系列

買左

最後

樓主好波！有跟

哎呀，冇跟到

我都係啊屌

四連買左1 2 3 5 sad

班輸打贏要狗小器到仆街
輸果一千幾百輸身家咁款咪撚學人賭

我都跟左，5拖3連贏位置，多謝樓主！

個個新手以為100%中

支持樓主！
尾場睇好邊隻

Last one All in

又贏，多謝樓主

最後一場
4 6 9 10 11
你地自己揀

等樓主尾場翻身

咁多

樓主尾場我睇中9,10做膽
比多3隻我買四連

最後一場係咁上下啦

最後一場
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11
你自己揀

咁快落決定
Btw thx

多謝樓主！贏左少少 知足常樂 祝你新年快樂 大家橫財就手 帶埋我地發達

我比多隻12你

買錯場次 但錯有錯着 贏左大錢

$9

4同10邊隻膽穩d?

your name

好啦 睇埋最後一場
今日就完滿結束

買左3 多謝樓主
唔洗理d人輸打贏要 上網係咁。
點都好 支持你無私俾料

all in

下個季等樓主

比酒先

辛苦曬

我愛樓主

我自己都買左

樓主加油，一齊叫爆佢

呢樣真 唔收你錢比心水你 又冇人逼佢吔買
自己唔撚分析 輸又要屌 贏又唔見分返錢比樓豬

比較推邊兩隻做膽？

之後可唔可以教下小弟點做功課

無膽？跟左

我都係買四連環
我都唔記得邊兩隻
熄左個stats

今日跟樓豬隻精算 成功執一千幾百

r8 -2號p 別問太多

Last一場信樓主all in

中唔中都祝樓主身體健康，狗馬亨通！

我愛樓主

贏返盒午餐肉先

好想知邊2隻

樓主點睇發明小子

有無即場

支持樓主 初初贏左啲但輸翻比馬會，啲人on9盲跟又輸打贏要樓主唔使理

9號shoe p

買p算了

買邊隻？

等你

淨買1注 4 9 10 11

9

9 11 12 pq

中曬

多謝樓主

??

垃圾

全燈

..

...

羅理雅今日幾勁

總結今晚贏1500$左右 唔算多 btw thx樓主。
尾場輸左600

5 4 2

樓主辛苦了 開心賭下錢
嗌得好開心 THANKS

又話練馬師料 又話自己研究 又話有stat
好似好撚把炮咁

第六感叫我跟你，多謝

連後日都無得食午餐肉了

me too

請保留彩票

8場埋單有錢落袋

幾個月冇得食

研訊

咪研阿
中左單t傢

賽果不變

嚇死人咩

屌你老母

輸打贏要 你輸唔起？

唔洗理佢。條友應該小學雞+傻西

成班輸打贏要 笑到我傻

跟你有贏到，係自己尾場手多買左隻10號。
多謝

免費tips都咁多野講

應該好多無買扮有買

我尾場都輸左
唔緊要啦 玩得開心就得
最緊要唔好沉迷

輸哂果啲就唔叫tips 利申無跟過

應該有新手買左之後輸錢嬲嬲豬
佢地小學雞到

又唔係賣料話99%中嗰啲 宜家樓豬就自己度 如果中梗就唔撚洗做野啦

樓主會唔會有波料？如有，實跟

Tips就唔一定中啦

補習名師tip題唔中都叫tips啦

新手未買過馬
追左post好似好吸引

block左班友費事影響自己心情啦
樓主日後再出都會繼續𥄫實

埋單輸$120
下個賽日繼續

繼續撐你等入谷

馬主點有波料

冇呀 我唔睇波
我對波呢樣野冇乜興趣
睇住佢跑黎跑去 要等90分鐘
馬仔節奏比較快

我得閒既會繼續出
暫時星期日唔得閒
再下一個賽馬日應該Okay

confirm 咗無，就星期日先再睇post麻，你問我答時段應該無攞料日子推得咁快卦，但樓主好似話星期日未必有。

其實你幾多歲
冇詳細追第一個post

唔緊要 當買歡樂+消時間

辛苦晒樓主 支持

年紀就唔講出黎啦
2X歲 仲未踏入社會

下一場照跟
雖然頭一場total lost 當行個大運

fit，星期三放假容易追post 啲，辛苦曬。

真係無諗過你地呢啲有錢仔都咁得閒上連燈。樓主你最近先知有連燈？

知道左好耐 只係一直睇 冇留言冇開post

巴打你到時係返呢個POST到出定會再開 ?

應該會係呢個post 到時爆左再開3

辛苦曬下次你得閒再贏多d

樓主，等你下次心水再玩

等樓主下次心水

我俾翻你囉

dum得15個
家境都唔差啦，算把啦巴打

算把啦馬主先生

下次咪唔好跟囉

想問樓主依家係外國係番學

成班傻閪係到發窮惡
笑死我 15萬都算係錢？

嘩 好酸呀
希望你有日都會成為馬主
不過你咁既態度我睇落都冇乜機會

我係樓主小學同學

我係樓豬幼稚園同學，佢細細個就已經好中意騎木馬

有時候都唔想口出惡言
明明我份人好nice

咁早起

開你老母tg group

同馬主講15萬

唔使返工都咁早起身

開你老母

巴打本身係咪有研究開stats 所以知道點樣分析啲數據
想學野

釣夠魚未
冇真飛就收皮啦 撚信你買15萬

之前都覺得開group 好on9 但係見到咁多人輸打贏要真係覺得開group 好

其實樓主得R6 一隻都貼唔中
你份人唔貪心既買下Place過下癮都嬴少少啦
你搏咁大怪邊個

場場跟咪贏咯
每場一隻wp都贏啦
我就唔信唔跟馬主會贏到錢呀

話明貼士, 唔通包生仔咩
場場都贏硬, 仲駛鬼做馬主, 直接做馬會都得啦

樓主 你好
想問下
告仔係咪多數夾哂D大馬主係同一日搏殺
例如: 萬事 加洲 美麗

如果係 佢果日份心水
你地應該中左笑爆肺

樓主由頭到尾都無貼過飛出黎就大把人信比1，2隻熱門出黎就做到明星
分分鐘自己只係玩緊10蚊注

最要幾隻大熱都死

最鳩係係第七場話唔買幫大家睇下
點知中左又話買左

開唔開得名係乜馬，定係家族系個類旗艦馬

究竟大逃跑法係唔係ban?

呢樣其實馬會個評分制難辭其咎

一個二個輸打贏要

應該視乎騎師控制個步速？
ban都係因為皓南哥呂卓腎嗰啲亂鳩放咋？

利申 斷估

贏就唔會，但都無人會摶

咁你都開個POST做下明星
今次真係見識到低下階層既醜惡

咁快撚啲親地淋啦
有你呢種人真係香港之恥

15萬就喊苦喊忽

影衰曬，唔撚玩就咪搞事

唉，豬得好慘

即係大逃一win 加好多分，逼住上班？

大逃唔同大勝wor

咁講啦，競賽小組咁低能就因為所謂保持賽事水準

佢地既思維係
塞車；十叠轉灣都係形勢所迫，最多係賽後報告話難以接受，告誡騎師點點點
而一快放佢地就認定係亡命鳩跑，為減分，搞亂步速

而香港跑馬主要都係放頭形勢較主動，冇欄冇命
以步速主宰一切既賽事而言，快放就係打亂哂步速，跟到其他前置馬氣咳
小組就會覺得你自己都唔得又亂咁放，減分得太張揚；要問話
(當然呢個係馬會既謬誤，冇放頭冇步速慢過五班馬既賽事咪一樣存在)

咁減分，大家都知評分遊戲就係香港馬圈既遊戲規則
有時贏馬唔一定係馬叻，只係減過籠，步步友減到落五班應該都可以行返黎贏
現況就係馬會為左杜絕呢個漏洞，而去表面做Ｄ野就話自己做左野

咁快放又俾班低能問話，又被馬主，競賽小組懷疑自己整古做怪
吃力不討好不如唔好做，造就香港扼殺左好多可能性

高質回覆

多謝解答

馬主樓主有tips未

樓主話今日唔得閒

樓主今日有馬出（好似係）

樓主出咪又係出埋啲大熱出黎
上個賽馬日幾乎場場啲貼都係大熱Q
最後有幾多跑到出黎大家心裏有數
講到賭 上香討搵貼真係好過上連登

有認真追post?

好明顯無

臨急臨忙返屋企都比我買到隻超有利

有無水

NO.5

中左

冇輸 我講5號 5號第一
Ching 你買乜野

最後兩場 救救我

岩岩個場3倍你冇買？

大貪得濟 買左3>5,2 打個和
係我錯我對你唔住

R9?

9號

W/P?

1W2P

place啦

中意既可以補小小11

無錢補了 上

我屌你

翻去食屎

冇所謂啦
贏又比人屌
輸又比人屌

9 號超有利 跑第一喎

第7場黎

未撚賭過馬都覺得好過癮

算啦唔洗理啲人
繼續出 做下參考都妹

唔係話全日買曬9號喎

又要跟又要嘈
輸撚左就屌人 無賭品就真係咪撚賭 肯定輸到仆街
撳掣買個決定權喺自己道 賴人做乜鳩？

無所謂啦，樓主有野請教你
下星期有親戚話帶我去拉頭馬，
唔著老西會唔會唔比拉

都係個句啦 小賭怡情
叫得你地買 我自己都會買
輸就一齊輸 贏就一齊贏
投注金額自己決定
輸左會好唔開心或者要生要死
就真係唔好賭 努力返工好過

要著老西
斯文D影相都靚仔D

樓豬，尾場仲有沒水？

尾場仲有冇

連你都咁講

尾場懶得整數據
我自己買左8號

有冇place可以拖下？

唔知 冇睇 灘左上床
你中意咪買8 P
我自己1W2P

建議樓主唔再講tips
分享一下馬圈啲人和事仲好

追哂兩個post，一講tips就低質哂

抵你輸啦 同樓主無道無故都信佢啲料

我都開始唔想講TIPS
我都係講返馬圈事算

贏工錢係開心既 不過聽到馬主生活仲吸引

太多人輸打贏要啦 下下都中冇窮人啦
利申： 岩岩跟左你尾場8 拖左1號Qpl

尾場中返 支持

樓豬好波

樓豬掂啊，雖然我買左10號

以為你唔得閒，未入錢
尾場睇10號中左

賽馬日講下tips, 平時講下馬圈
樓主有無騎過果3隻馬仔?

樓主平時會睇咩數據分析？賽積、狀態、騎練配搭？

唔好理啲傻仔啦，跟樓主一齊贏一齊輸

實有輸有贏嫁啦 唔通下下都贏咩

你真係好撚垃圾
同個狗公培一撚樣
兩個係到呀之呀阻
波台傻閪
個狗公培係人地個post話買波買波
貼張未買既飛就當自己買左
我係害人不淺咁又點
賽馬日上黎6樓屌柒我囉
如果你上到既話

其實佢地有無追下post
1w+2/3p 上次實有賺
點害人

唉 好想上去感受下

樓主開TG GROUP啦，搞事既人可以踢佢走咪撚煩

你收皮啦
自己一開始唔撚講？
屌你老母自撚私到

支你老母持咩
2樣都講唔撚得既

開你老母個西霳就有
樓主同D巴打講左幾多次唔撚開唔要小圈子

又開乜柒group
邊度都有人搞事架啦

貼飛都唔敢貼買左幾多
口口聲話幾十萬唔係錢黎
就想睇你買10萬一注 比我見識下有錢人既世界

十五萬的確唔係錢
對於你黎講可能係一個好大既數目
但對我黎講 十幾萬真係乜都做唔到
以前讀書一個Term學費都唔止十五萬啦
你越屌我 越顯得你自己係井底之蛙
加上我冇講過自己買好多
不嬲我都講小賭怡情
買咁大做乜 我又唔係靠賭開飯

屌 成班唔信 有曬圖都唔信

樓主咪尻理D撚樣
Keep住賽馬日比貼士，平日吹下水咪算

繼續屌 我冇所謂
你有你過你既井底蛙人生
我有我過我既無憂既生活
當你有一日去到我呢個位置既時候 你就會明
Btw 你除左粗口仲識講D乜
粗人真係粗人
努力返工揼石仔賺錢啦

睇唔順就返出去囉
入嚟做咩

成班輸打贏要仇富撚
你理得樓主真有錢定假有錢 真買定假買
信咪睇唔信咪走囉
又葡萄人有錢 又葡萄人哋中馬
咁辛苦入嚟糟質自己做乜

賽日討論下馬經同tips
平日講下馬圈生活啦

我無追哂POST，初初見樓主話有考慮過

唔開無所謂 一齊係到繼續傾

教大家想贏錢跟香討幹探

樓豬今日有無呀

上個星期三由頭跟到尾, 初頭細注贏後尾大注豬返, 今晚快d 出多d 料啦

星期二有港馬賭？

樂十年冇買過馬既希望你繼續tips

聽晚

上面果D柒頭自己唔賭就咩支持樓主
你老母真係on9到，扮撚曬野

講返馬圈事啦
想問下其實有無咩方法去參觀馬房/接觸馬 (唔係賭果種接觸)
想再深入了解多d馬呢種生物
但又無錢學騎馬

最煩要20人以上

樓主聽晚會唔會放tips

睇心情

點會無心情，一定有一至兩場嘅

想知報名參賽係咪真係有如傳聞中,馬主要焗賭?

記錯星期三自

你實有既
冇既咪去racing touch比D女女撩返你開心囉

又想輸十幾萬？

星期三又係時候嚟留名
已經block晒班輸打贏要on9仔

btw樓主有無撩過啲妹妹仔吹水
識幾個係馬場做接待有錢人果幾層樓嘅靚女同學，佢地話行行企企就得又好paid

笑左，原來真係擺左係寵物台

樓豬新寵試閘都幾快腳

巴打輸唔起不如咪賭啦，其實打工穩贏架

賽馬日搵份parttime返下，賺到笑

我係樓主都唔出啦 出又屌 唔出又屌

希望樓主會放啦

留弓口

咁晏都未有我諗未必啦

忍到唔出先得架

前幾頁果兩條仆街真係好撚煩

最撚煩係叫樓主係咁講返馬主D野
屌你老母自私到呢
明明樓主貼D馬都ok，唔大貪買place都ok
偏偏輸左十幾皮條柒頭係咁吠
攪到D撚屌又叫樓主唔好放料，扮撚曬野

樓主快來了

二世祖霸氣盡現

幾十皮玩place 都蕉 真係唔好再賭

通常有幾架benz，寶馬？

無lu

希望樓主會放啦今晚

$85/hr 好paid ?

樓主去左邊

樓主唔好理班輸打贏要既傻鳩啦

Thx

😝😝😝

支持樓主出post

第一場無買到
下場跟樓主
第二場點睇
定臨場

要mark住樓主
6仔跑出

等緊樓主

第一場買左3,9
唔知樓主比左6

i love u 樓主

In 樓主， we trust

150k again

終於跟到

巴打，我入左200蚊咋wo

你班輸錢傻鳩，咪撚跟樓主買呀

分注

贏左繼續，豬左唔玩

等收錢

收錢gogogogoogo

二場 5號

咁大注

你係到搞笑？

收錢！

屌去左沖涼
樓主好波呀

收左？

樓主一注1m咁車落去？你出兩隻都大落飛 我買嗰陣有13倍

我買個時都係13倍

P跌到傻

咁就輸左

有人買佢P幾十萬

最高13倍 一下變左6.3 一定係你！

10幾倍落到大熱門

岩岩先睇到有這post

下場有冇水

3倍位置得返1.6 戇鳩

今場我玩多場9號
非臨場 跟唔跟自己決定

買左win 差小小 樓主堅

想錫啖你

等第3場

3場？

11點睇

各位輸錢傻鳩咪撚跟樓主呀

贏左

你唔覺得中唔跟咪算，係到做乜鳩？

巴度

跟左

再allin

好肉酸

你睇清楚D先啦
擺明屌緊上次跟樓主輸左錢發爛炸個班廢鳩

佢地走左傢喇
我地團結撐樓主啦

我屌緊上次輸打贏要個班呀
R2跟左樓主齊齊贏馬會

自隊一打
睇左做：各位，輸錢傻鳩，咪撚跟樓主呀

屌 我中文拎u

唔緊要，係我1999

等樓主比多隻即場

樓主9
我11

同路呀巴打

？

臨場我都係比9

已買

又差不多變大熱

3>1.9

又中，多謝樓主同其他巴打

係咪有有錢人mon著個post

中曬

咪就係樓主囉

樓主好野 多謝樓主

中PQ

跟左9拖11

8倍幾

啱啱執緊相唔記得買

9win?

9p

上次就同自己講幾大都買place

佢轉彎蝕好多

金磚5國係好野，好睇蘇仔唔錯

好彩有睇樓主 2-9-11 鐵角qqp中曬

Ic thx

4連環派404 on99

第4場呢？

上場就拖少左隻12 做腳

感謝樓主
雖然10 10咁買
但幫我汁少少

冇錯，多謝樓主

你地係咪買位置Q全腳

多謝樓主幫執左今個月飯錢

冇睇到個post

多謝樓主幫我執左幾餐飯錢

樓主比1隻，要自己諗第2隻

呢場好似冇選擇

我自己揀親都炒跟左兩場都輸少少

我11

Gun

ed

Allin again

打錯 10

無心水，單p算

1 3 11有冇同路

10 W定P?

...allined...

自己諗

希望中，allin左11

又綠格

又綠燈

6->5.2

11跑出就真係...

補左飛

我輸都係今晚既潤，再買左10

好誇

買左11

豬了

兩隻都輸

好在都係唔中

再黎 有賭未為豬

有1 3q頂住 好彩

呢場好難買

今晚4場都都有錢收

得番$2.7
要入錢了

加油

集氣

( Show Blocked User - 明眼人 )

加油呀

今場範圍 1 4 5 6 7

一有唔中既貼士就出嚟喇

咪係

死撚開啦乞兒

又要屌又要跟

直接去乞啦

好難買 等tips算

醉必勝點睇

臨場7 但識人 知道唔穩陣

照跟

綠燈again

點解？

有人大注

估到 不嬲知7係垃圾馬

又9號

收嗲啦

下場allin了 回家食飯

我終於唔中莫雷拉做乜鳩

2200好難買

嘩 假撚到
佢岩岩真係放比人

騎都唔騎

都知難買 但佢真係做乜鳩 害撚曬成堆放頭

佢700米就去比係咪傻撚左 個pacing快到

唔睇開馬都覺得
做馬做到咁

今次真係勁明顯

收嗲啦，柒頭皮

見過狗頓拉馬，第三都唔撚要

大家下場唔好買
等第七場先買

輸幾多呀

唔撚識睇馬學咩人賭呀柒頭 tips100%中咩

你中左派錢阿？無人叫你跟架

煩唔煩

你仲未死咩?

你可以出返去喇

你屌佢上場打錯ok 我接受
今場講埋唔穩喎 你想點呀 靜係識睇tips唔識睇其他野呀？

Block柒左已經

7點睇?

覺得狀態未到十足 拖腳

我自己睇覺得10幾靚 但韋達

睇好11

呢場有無, 最後ALLIN

3號？

我唔玩住 我要出一出門口

笠水

慘

Cya

11應該有

1，10，11

今晚無就下次

10 11自己覺得好靚
4三甲穩 唔敢唔要 唯有4 10 11 考眼光

唔係笠水 係有野做 冇電腦係身

今晚仲有無？

中左6，7qp

下次再戰

我發現場場都有9號
除左第四場

追返曬有突

恭喜曬 下場3點睇 個態幾得幾好 換埋人有誠意

告仔今日唔錯，蘇仔又唔錯，不過我就11

尾場跟大家

巴度又配沈集成
點睇？呢個組合好似

杯賽場合唔考慮啦

2同11

3-2-8鐵三角

我1+11
利申 細注怡情

入閘啦屌

屌 買唔切10

1中
11條廢柴一轉灣飛走左

我中左10號p

5.9倍 unun腳收錢

屎生信唔過，屌佢

原來就快1001

2 晨課幾靚 可以追

今日9好旺

係 岩岩講左
除左第四場 ，場場都入頭三

今場我買左條1 12 正副Q

正副Q?即係